華神：賣一層拍戲姐 我仲有20層炒緊

FC?

講真話就係佢語言偽術仲勁過689

20層可能誇左啲 5,6層應該有
佢之前果兩次棟督笑 啲傳媒計佢一次都袋左5千萬

佢特登講呢d野出黎更顯得佢虛偽

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

搵食姐 犯法呀

你地唔睇，我又咁大洗，我咪要返tvb通頂拍劇賺錢咁辛苦？

佢唔係自己都話佢唔只得一層 套戲收皮佢都無事咩

賣樓拍戲？
投資套現啫

人地都好老實，賣樓套現咋，輸曬對佢經濟無影響

抹黑

Sorry Sir!

［警世］每當有諷剌社會既本土電影推出，就會有人帶風向杯葛，例如《樹大招風》，《非同凡響》

包到冚都認得你啦，子華神！有才華嘅男人係特別耀眼嘅。

黃子華向來低調，大熱天時，仍然戴帽、戴口罩現身銅鑼灣，熱辣辣等的士。

咁都未夠貼地？逼地鐵又如何？雖然車廂擠滿人，但佢一啲都冇唔自在。

完成一連26場楝篤笑，黃子華進帳不少，但生活並冇改變，仍然樸實，全因以前多次投資損手。09年棟篤笑入面，佢自爆在十年間，於金融市場勁蝕4次，唔見咗一半身家。他笑稱：「我嘅座右銘係乜？輸少當贏，係輸淨少少當贏。」

雖然事後佢話，自己所講嘅嘢唔好唔信，但又唔好信晒。不過自09年起，佢投資的確變得保守，一搵到錢就買樓， 依家一共有四個物業，分別用自己同媽咪名義持有，而且長揸唔放。其中何文田豪宅，特別買俾媽咪住，非常孝順。

四個物業市值大約六千幾萬，全部都有升值。交完學費，果然精明好多。

你點知的？

樓主你咁講係咪想大家唔好去睇佢套戲？

我敢講一定唔止5 6層

咁你係唔係想講去睇佢套戲？